真正用遊戲做嘅香港

今日見到有人分享咗景三嘅《香港重建計劃》
見到佢用city skyline整咗一個香港出嚟
稍為睇咗佢嘅YouTube 都整得唔錯
不過建築、道路、地圖比例就唔係畫得幾好啦

大約幾個月前 我整咗個1:1香港
花咗好多時間一直喺度整 見到景三嘅《香港重建計劃》我就想同大家分享下我整出尼嘅香港
道路建築位置、街道同埋地圖大多數都係跟足比例去整 宜家諗返嗰陣時正真係一啲都唔容易 花咗好多好多時間

以下係我整嗰個香港嘅相！
希望大家鍾意啦
尼啲先叫做真正嘅用遊戲整嘅香港

夜景個啲好真

好勁

勁！有冇片睇？

痴線， 好多變態佬
要幾多時間整

分享多幾張

整左大約半年，因為讀緊書嘅關係，都唔係成日都整。其實整呢個好睇心情，整得耐會好燥底，尤其是係整高速公路嗰啲時候.....

我比較鍾意一整就整好耐咁樣 大約分咗廿幾次做啦

我冇拍片

勁，同真實比大約幾成似？

點解你唔會中array over index 個bugs
我玩親新地圖 玩幾日就中一次BUGS
成張地圖唔洗要

港九新界都有？

盡可能跟到足 理論上應該係1:1 但因為地圖唔係我畫嘅所以比例其實都唔係好啱 不過大致上街道同埋建築個位置都會整返喺按比例嘅地方

香港

香港島淨係話到去鰂魚涌嗰邊
山頂 南區嗰啲全部都未整

九龍淨係整咗尖沙咀到旺角一帶嘅
因為我想搵啲更加似香港嘅建築物
所以搞咗好耐都未搞掂九龍...

因為我呢個地圖係一比一嘅關係 81個格仔淨係可以去到青衣同埋沙田 嗰度留待我整完九龍同香港島再搞啦

有無地鐵

暫時港島線 由堅尼地城整到去鰂魚涌站
荃灣線淨係整咗中環到尖沙咀

可唔可以用係Flight Sim度

痴線佬

整完先算啦 而家淨係得維多利亞港兩岸
同埋呢個地圖唔會有整咗去機場

外國有Flight Sim公司整緊Real Hong Kong 2020，我覺得個3D Model轉一轉可以比Flight Sim用。

Flight Sim可Search P3D或Xplane作參考

好似幾正喎

以前部舊電腦中過 換咗電腦之後就冇喇